點解咁好機會都唔珍惜？

回歸文藝晚會咁大個節目，全香港人都會睇，點解啲廣告商唔落廣告？
係咪唔識做生意？

阿sir做野。。。

應該每人派盒蒙牛比佢地揸住嘛